---
title: ডকুমেন্টেশন
theme:
    style: berlin
child_type: page
twitterenable: true
twittercardoptions: summary
facebookenable: true
---

আমি চেষ্টা করেছি কিছু কিছু বিষয়ের উপর ডকুমেন্টেশন তৈরি করার যাতে আমাদের মতো সাধারণ মানুষের কাজে লাগে।  অনেক ভুলভ্রান্তি হতে পারে তাই আমাকে ক্ষমাসুন্দর দৃষ্টিতে দেখবেন।  আর যদি আপনি মনে করেন যে নির্দিষ্ট বিষয়টি আপনি আরো সুন্দর ও গোছানো ভাবে লিখতে পারবেন, তাহলে টপিকের ইডিট বাটনে ক্লিক করে সহজেই সম্পাদনা করতে পারবেন। এর জন্য আমাদের সাইটে রেজিষ্ট্রেশন করার কোন প্রোয়োজন হবে না। আর যদি কোন নতুন বিষয় নিয়ে ডকুমেন্টেশন লিখতে চান তাহলে আমাকে ফেসবুকে মেসেজ করতে পারেন। 

[ফেসবুকে আমি](www.facebook.com/Eskaybd)